[I/A]陰陽師MOBA 決戰平安京(2)

用陰陽師做原型既MOBA
台服封測完左
陸服就打緊S1 排位

留名

新post留名

冇人開post 我頂

荒

想問下而家邊隻sup較好用？ 一目連？

山兔

得業咩路好上分

大屬ban位果幾隻囉

妖琴
兩面
竹
以津

七日揀大天狗定茨木童子好?

新post留名
Tg 約戰gp:

取決於你鐘意玩法師定鬥士
兩隻都好好用

Youtuber 蘿蔔一出青行燈打ad呢排即刻多左人玩青行燈ad，下路輕鬆贏

認真咩，#1乜都唔擺

我仲諗住點都有幾張圖仔睇吓

救命
隊友打到少允二
連骰仔有咩用都唔知
屈我食佢兵

小知識
1.少允場開始有迷霧
2.大屬場開始有Bans and Picks同要有14隻英先打得
3.大允場只可以單排
4.通常會ban 妖琴師/萬年竹/兩面佛/清姬/以津真天/青行燈
5.第一季資質賽 六月尾/七月頭完

夜叉係唔係少有既地底英

咩係地底英

中路雪女
上路孟婆
下路青蛙
單排唔推薦用

即係..比較廢

招大太廢
打上打野都係冇咩用

最重要
射手第一件裝唔好直上兇刀鬼丸
合住赤紅拳刃就夠
直上鬼丸太拖裝 巳經輸左9成

夾妖狐就輝夜姬/山兔/紅葉 可以快速推線
對面白狼 就可以玩惠比壽
一目連會比鬼使白/金魚姬剋 對面一開大就收皮
過多幾日等螢草出

其他英望到都唔會話覺得輸9成
夜叉真係比較獨特

咁係因為你未見過
孟婆上
雪女中
青蛙射
狸貓輔
管狐野

仲有二口女射 唔記得左

管狐野係誇張既
但頭4個都唔覺得話輸9成, 最多輸6成

鴉天狗上
雪女輔

港仔要輸俾班台狗啦 清 有冇打應援賽呀

基本上差唔多日日都淨係打應援賽解日任 點解港仔會倒輸台狗架 見親d港仔都係50%勝率左右 咁撚低 一係就40幾% 仲要串撚柒柒

岩岩買左妖狐 而家就免費有得用
諗梗買唔買番隻鴆好
想練射手

想搵人一齊衝大允

最好係打中路

因為我前期以反野為主

希望有個識玩識支援既中路一齊中野連動

依家少允2 小號少允1

有冇人有時一齊玩下NG
ID: 食屎啦一馬

二口女幾勁

個勝率LIST邊度有得睇?

應援賽係乜撚？
日日打兩場rank就熄game

8點到10點先有得打 係觀戰個制隔離

有冇人可以教下小弟首無應該點合裝，我好鐘意首無後期爆擊既快感，但前中期明明經濟唔比對面低但輸出就差一大截，就算到後期普攻都唔痛係爆擊先叫痛少少，唔知係咪我合錯裝？

我暫時用呢套裝，希望有巴打指點一下

大陸apps叫平安京助手
我用模擬器裝

我認為前期,小吸血唔好合上去,出其他裝拉高輸出好過

我覺得第一把大裝出紫黃色個把刀
然後再出爆擊裝好啲

話說平安京同犬夜叉合作

單排唔建議用
因為首無前期公認廢
手短又唔夠傷 清兵又慢
你係咪帶錯陰陽術 玩首無要帶豹襲
凶刀鬼丸好拖裝 先合就輸硬
想高傷就最後一件先合
一開始出赤紅拳刃
第二件可以合高天雷震(清兵同加攻速)
你第五件裝換穿甲 先打得入坦

求妖刀姬陰陽術 新手入坑 成日招一技放唔準時機

救命
呢排成日都同越南仔 泰仔 日本人同隊

白狼咪得

Tg約戰gp :

差塊9號

新手岩岩入黎玩
以津真天係咪偏刺客咁玩會比較勁？
出咩裝好
出開2000蚊黃色果把 有啲似lol三相果把

點玩都得 最強打野
少允場統計 有以津/妖琴 巳經贏左九成

岩岩玩左一兩日
仲係見習生
一路用以津打上去先

巳齊9塊拼圖可以換新英

差79

今日2場出7 9

個活動係今日完定聽日完

聽日 仲有一日機會 好似

咁都好D 仲差一張

巴打你差邊張 如果聽日中到你又無我比你

差右下角

勁多人都差9

個撚個都差9
聽日個機率仲係個個冇佢實比人diulomo

7 8 9 我都係得1張 幫唔到大家

差7

已經玩左半個月到
仲係好廢成日比人屌

綜合頻道好多人換

用錯陰陽術/出裝次序錯都可以差好遠

係咪等6月15號就得，唔洗搞任何野？
仲有屌你老母臺北銅鑼燒係拼圖乞丐，咪比佢呃拼圖

2018網易出完平安京之後仲有兩隻moba game 同一類型出咁多

青行燈 二口女 鳩打野
次次隊友用就廢到仆街 對面用就勁

岩岩睇到有台仔話打3v3v3會出7同9
我叫朋友幫我祈福就次次都9
打左一場3v3v3就出左
大家可以試吓

出左7
依家齊哂

有冇人有5 我得8可以換

都唔係打足竟然齊到

單排上大允達成

齊拼圖但未拎到隻英
你地拎到未

信箱派左

我無喎
見到綜合頻道都有一堆人叫緊話無

咁快啲報錯，順手老屈佢派補償

求大神Carry

大允只可以單排
心得:
唔好用鳩/妖刀姬打野
唔好用青行燈輔/中
唔好用管狐

我本身卡少允三
上大允只係用鬼女紅葉同妖狐
鬼女紅葉好多人低估左
好多時招範圍暈可以救世界
大技可以收頭/睇位/唔比人回城
妖狐全攻裝
好多時連赤紅拳刃都唔出
前期係咁推
夠8分鐘就即食大蛇

派邊隻英?

我意思係你開隻新帶我

新英 覺
廢到打電腦場都唔想用

望落D招要一跳入五咁打先勁

不過實際操作成效如何就唔知

有新帳都冇用
邊夠錢買英

我都係收唔到隻英

好白痴
玩白狼ad
隻sup用清姬
一開始係壓住人黎打
但冇控技比人地jg竹當atm
仲要俾自己隻jg跳跳妹妹話useless
又唔見佢落黎幫
好撚嬲

發洩完

jg 跳跳妹

螢草
前期好似煙煙羅/金魚姬/紅葉咁高傷
但又可以幫手回血
用呢隻真係輕鬆上大允

跳跳妹妹可以點gank

想問下上路點打般若
遠攻煩到核爆

其實吸血姬勁係邊個位?
新手岩岩上路,見佢應該係坦黎,但輸出真係好低下,cc技又唔覺勁,點解可以咁高勝率

線霸 你對線打過就知點解

吸血姬 同般若55波 睇技術
全魔攻山兔上
海坊主上

同般若對線最緊要保持血量50%以上
唔係比佢一套秒

吸血姬同妖狐一樣穩
最碼唔會輸線先
前期唔死
拖到中後期等隊友carry

後期既定位其實應該係咩? 坦?見打邊個就打埋一份? 我見佢好似又無得主動開戰咁,poke又唔係勁

團戰般若勁好多
有控同無控既分別

定位係一隻煩膠
一定要farm足做肥豬

冇信用卡既話點課金

去七仔ok買咭 apple就iTunes an機就googleplay

大允場都係低端
條仆街二口女玩中
全服排34都比人打到變智障

同般若一樣
後期開大衝過去捉後排
殺唔到都迫走對面一招位移
夾以津/大天狗/荒呢類 好好用

二口女玩中好變態喎

試下對荒

荒本身都屈機成日俾人ban

新手而家儲到12888 買邊隻式神好？

青行燈opop

淨係玩sup評分幾多算合格 D fd個個都~70

sup好睇隊友，好難講

勝率70+ 評分60+ 大唔大到人

勝率冇乜用，好易比人雷，評分先有用，我多數單排，勝率得50左右，但評分去到76-80，如果你得60左右既話最好大人，因為你勝率高評分低就證明你係場場比人carry

利申：個人意見，如果你係玩sup既話可能又唔同講法，因為我玩sup都係玩射手燈姐

發覺管狐被動技勁過所有技
普攻仲高傷過招大技 被動仲可以擴散

要上法裝，試過跟返佢上既裝好廢

求少允隊友 單排好撚辛苦 啲隊友唔撚係人黎 對面又成日有三排 即刻輸返落大屬五 岩岩先上得返 評分又由80仆到落70 差d嬲到del game 求隊友呀呀呀

有冇人用妖琴師？出裝同陰陽術係點？

管狐後期係咁架啦

呢隻game真係鬥多隊友伏
頭先5條友搶住玩sup都可以打到對面投降

妖琴 青行 荒 鬼使白
揀邊隻好 本來想玩仔，但咁岩抽到燈新出個skin

岩岩玩得少屬

鬼使 其他個d好易比人ban
或者青行 打哂五路

好 練下先

成班台狗真係廢到痴線
係咁單走比人殺都唔識走埋一齊打團

有名你叫台狗

唔同職業有咩英係比較強勢？

有無巴打開寨？

一定係鬼使白 配隻自己識既打野gank人無撚敵

最後都係用得好差 放棄左
用大天狗尋日爬到上大屬 好辛苦

屌你老母又炸ser

鬼使白大允場差唔多場場出 大天狗上到去少允會變atm架巴打

已經練緊鬼使白

青行燈其實打下真係好屈機
普攻直爆

香港係街真係未見過人玩 玩完呢隻唔想玩傳說了

你本身玩唔玩ad？如果玩開ad識走a既玩燈姐都好勁 又易玩

燈姐中路可以好快清完兵去支援

我已經放棄左王者同傳説

以前玩開傳說

以前傳說玩ad 打到上a排 但黎到同fd夾所以行中
玩過燈姐 真係好勁
但上面話燈姐成日比人bam 唔敢練

btw 覺得鬼使白好無力 可能最後走返去玩ad
首無

首無對線比人當狗咁打

鬼使白對線好好玩 開盾放火就走，會戰開大洗佢地面

你地主點咩技 鬼使白
我都係用緊普通法裝btw

主點放火 副點1技

唔知意思 想問下鹹魚已就位點解
平時好少打機 唔識呢啲

唔知
係咪=要抱大腿
訓起到都嬴

買左新skin 係時候周圍放火

終於儲夠錢買青行

玩左咁耐
淨係識用山兔同螢草

有冇人一齊玩? 啱啱上大允

得60分 制唔制

彼岸花勁難打

上左大允幾日又要再上過

抽左36張 仲要係換ge
不過都好開心

我係抽中左 本身諗住用石換 最尾幾張中左 依家有67粒魂石

得業比隊友雷到仆街，場場30%輸出場場輸

去大廳搵下啲高分人一齊衝啦 好快上到去

有冇WhatsApp gp？

Tg有個連登group whatsapp都有個香港寮既group 不過就好似唔關連登事

有冇人爆晒ping玩唔到

尋晚都係啦

最近晚晚都係咁

尋晚係特別lag

我想問有無寮可以入啊？

搭單問

有個寮叫香港 有whatsapp group 都多人講野
另外有個叫lihkg別苑 不過就好多死人

我發現有個狗字既式神都真係好狗 鴉天狗 大天狗 犬神呢d好屈機

犬神有咁勁咩

三技

更多犬神後期變左on9仔

朝早未訓醒真係唔好玩住
做咗3場雷友

打野用邊隻好
而家試用緊骨女 真係唔撚得
前期真係0輸出

骨女要淫淫賤賤收頭

狗神, 真天, 姑獲鳥, 妖刀,
鴉天狗, 磁木童子
竹

鴉天狗改版後 唔錯 半坦打後期幾勁

大家互按
非gay

骨女中後期靚入場可以滅團
同lol卡特一樣
但前期真心無咩力 只可以騷擾下人

隻犬夜叉 勁到痴撚線

你都有玩
唔轉珠喇

點勁都好
唔好學傳說出埋莫拉 閃電俠呢d無恥英就得

純粹呻兩句
係真男人就出尼堂堂正正隻抽隻
屌你又可以無敵又可以位置重置 真係無恥到極點
希望呢到唔好行傳說舊路

呢兩隻依家都唔勁喇 中端場開始都識捉

有轉珠呀 E排冇咩活動咪玩下其他驚

有冇人玩日服

啱啱開咗個寨
有無巴打入嚟一齊交流一下
寨名係 屌打一波

12點就大陰陽

入咗
各位巴打都好勁

我都係新手嚟
一齊玩易上啲

無人用 荒？

玩開傳說 啱啱DL咗嚟玩

彼岸花太勁

我覺得青燈仲勁

點解咁少人玩

傀儡師勁到痴線
見親都輸9成
全打裝個白盾厚到

對線打佢好麻煩 射手mode儲氣掉過黎唔中都可以開多招技抽水

香港係街真係未見過人玩平安京

犬夜叉強勢

好廢喎
上路對線見親佢都單殺三次以上 注意走位唔好被遠攻消耗就得
佢敢埋身就打佢一套 佢冇位移 絕對挑得贏
中路傀儡師 我方更加輕鬆 因為對面隊冇ap 出物防就得仲易玩
傀儡師打野既話都唔洗驚 幾易避佢招遠攻同埋身 就算中左 同佢硬打都贏
用得好既傀儡師萬中無一 絕大部份都係廢

好撚多中小學生玩王者榮耀

上次隻上路用覺
俾佢完爆
我下路贏曬5-6個頭
齊裝打佢唔入on99

覺 單挑唔勁 係後期打團先屈機
如果隻覺死都要同人打 輸係正常 亦係on9
所以唔係傀儡師勁 係隻覺養肥人 肥起上黎咩都勁
現版本上單最強都係犬夜叉 鬼使黑 蜘蛛

終於上到大屬
收一收手先

幫按3Q

其實鬼使黑招大 點用先最勁 齊裝用都好似扣人勁少

其實你有冇睇過招大既文字點寫

愈少血愈高攻 玩鬼使黑最重要係刷到招大 要識大閃追人
脆皮大約三至四成血 坦輔就再壓但d先斬殺
可以係式神初試到試下咩血量先斬殺到
大技用得好 絕對可以一打三、四殺五殺

剩係識玩白狼是否可悲

最可悲係呢個post無乜人討論

少人到

巴打們 幫幫手 岩岩玩

有無人一齊研究下

資質賽評分、勝率、六圍？
單排多排？
常用英雄？
有咩心得？

利伸：評分83 勝率75 大屬小薯

單排多排都有
心得係兵線真係好重要
打團戰前一定要整理兵線先

孟婆咁冷門
支援快同切割戰場 但係對線好似一般
覺得孟婆要多排先發揮到戰術用途

兵線的確係好多人會忽略既野
我覺得最大問題係end game能力
好多時有優勢唔識滾雪球
導致拖到後期對面射手發育後無敵

對線要知所進退
依家大允淨係可以單排都照玩

開頭陪男朋友玩 之後自己都中意左玩
但我係長期用山兔做輔助既廢J
留名

挑機xd

你係tt？

自膠 睇唔到你個id

彼岸花金幣減價, 入左先

新式神開始冇貨

場場都犬夜叉, 陸伏勝率第一

push

香港冇人玩

個個去玩傳說
我之前都有玩傳說
但真係麻麻地
依隻感覺上平衡啲

開始行傳說條舊路啦 新英op到可以6成勝率 其他英先45-53勝率
勁既唔削 廢既唔buff
到真係削勁英既時候就削到出都冇機會出

係咪冇人玩了，就執？

其實連傳說都少左好多人玩
好多人去左玩食雞同第五人格

應該係話愈黎愈多手機game
唔再黎黎去去果一兩隻 自然唔會只係玩死一款 團火冇以前咁旺盛
不過同類型手機moba黎講 唔知你地有冇留意依家中小學生玩咩 見過幾次佢地玩緊王者

小學雞好似食雞多

我指手機moba 佢地會玩強國版都唔玩國際版

因為已經好撚多小學雞係蝗種

有無人可以CARRY我爬分,少屬

劣勢埋塔打係咪咁難
係要出去打

死症黎 咩moba咩段位都係咁 多與少既分別

殺生完幾時先NERF ON79

狗夜叉好抽D

呢兩隻唔係必BAN架咩
點解你地打佢地

屌 原來你係香港人 我係MingGor

打飛姫

之前少允同你排過 覺得你隻孟婆真心勁 大允同隊都好安落

thx

大家玩台版定大陸版多？

即係你唔夠CARRY

有冇大屬一齊爬

邊隻巫值得練啊？
啱啱練完金魚極意想練另一隻

新英

好

面靈氣好好玩

原來係你班仆街

E家太多外國 打到第三 鳩就

勁呀

你仲嘴炮過我lol